金鐘廢老圖

發夢冒死係地鐵影
有再講

今日黎唔到
要71下午先返到香港幫手
對唔住大家

佢哋唔係以為拆人個壇冇代價

大家一齊幫廢老影車頭相

up

ching 好波

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

推